playstation個cs熱線真係世界級痴撚線

playstation個cs熱線真係世界級痴撚線
廣東話按1
按左1 話我輸入資料唔正確
按咩都唔正確收我線

花式撚狗

咁岩撞到第二層，
psn會員1 , 非會員2
又可以死多次
屌死佢

都係果句啦
屌你老母臭閪

屌你老母臭閪

你部機可能壞左

我試無事
佢確認靠聲黎認

手機同公司電話都試過有問題
btw thx幫試

星期日試過 第八次終於成功

電話個鍵盤，左係1既話，右係3喎

...我試左幾次 都係一次入到啵

堅on9 電話syste,, 燥

睇學是學非話呢d系統係認音頻

無錯